如果睇到貿易戰支爆 我炒股又唔介意輸哂副身家

但我惡意沽空緊中資股
有中海油 中國建材淡倉
sor鳩ly

有圖為證
中國建材long put 4張
中海油short call 24張
銀娛long put 1張

賺到錢會捐畀獨派組織
另外畀一蚊畀五毛做帛金

記住貼單

你以為自己乜水

如果可以令班大陸狗賣仔賣女

屎都無得食

我願意付出

五毛霍金轉身

支爆近了中國將成為最大贏家

五毛五毛岩瀨健三

五毛失業了

識玩

睇住支那仆街 坐緊幾皮貨個心都係爽既

扮乜撚野啊你隻保皇狗打手
比人屌個時就話銀碼細冇影響
賺完錢又話自己沽空
係咪見選舉又近
準備洗底啊
冇用架啦
露最底

呢個post你已經露左底啦保皇狗打手

比人屌買資益中資時
就話自己銀碼細冇影響
依加賺完中資錢
又話自己沽空
玩撚晒

保皇狗打手關愛座hunter
雙重標準紀錄又可以更新
買中資益支那比人屌時:

買完賺完錢:

結論關狗做乜都冇問題
人地做乜就係打手

你輸身家，佢輸國家？

呢樣野係你雙重標準既解釋來架咩？
我仲等緊你話我叫人直接投泛民既証明架保皇狗打手賣港狗關愛座hunter

次次屌親泛民賣港
五毛狙擊手就會用我炒股轉移視線

呢兩張圖真係要永久收藏
完全展示出保皇狗打手賣港狗關愛座hunter有幾無恥

咩叫轉移視線？
你呢張就叫轉移視線啦
明明全部係保皇狗衰野
你一入來敗用泛民幫保皇狗轉移視線

泛民話就話屌保蝗黨
關鍵時刻入中聯辦投共

呢張圖又點解釋到你做賣港狗啊保皇狗打手
要圖我都有大把

泛民賣港你唔提
我炒股你就日日提

民主黨撐政改釀泛民決裂
港聞

2010年，民主黨何俊仁、劉慧卿、張文光進入中聯辦，與副主任李剛歷史性會面兩小時商討政改方案，是回歸15年的其中一幕經典政治場面。

香港民主派過去一直團結一致向北京爭取雙普選，可是到2010年，泛民陣營就是否支持政府的2012年非普選政改方案出現分歧，引發內部大分裂。作為泛民最大政黨的民主黨，選擇走入中聯辦與北京秘密談判；公民黨及社民連卻走上抗爭之路，發動五區公投抗衡北京封殺普選。從此，泛民陣營分裂已成定局。

主流泛民嫌社民連激進

自2003年7.1大遊行後，年輕人參政意識提高，新社運勢力冒起，連帶泛民陣營也出現變化。2006年一班走泛民左翼路線人士，包括陶君行、黃毓民、梁國雄、陳偉業成立社會民主連線，走抗爭基層路線為主，並批評民主黨等主流泛民立場保守、脫離群眾。社民連在2008年立法會選舉更取得三個議席，主席黃毓民將抗爭行動帶入立法會，包括向官員「掟蕉」以示不滿，得到不少年輕人支持。
但同一時間，主流泛民卻不認同社民連的抗爭方式，甚至一度互相攻擊；但令兩大陣營全面決裂，源於社民連聯同公民黨，發動立法會議員五區總辭、變相公投行動，力抗特區政府力推非普選的2012政改方案。但民主黨反其道而行，選擇與北京談判，甚至走入中聯辦與副主任李剛會面，最後，更以北京接受他們提出立法會超級區議會功能組別方案為由，支持政府政改建議。
民主黨反公投、支持政府立場，令民主黨在2010年的7.1遊行中，遭泛民民間團體大罵出賣民主，民主黨支持度大跌，社民連聲勢如日中天。不過，2011年社民連陷入內部分裂，黃毓民、陳偉業另起爐灶成立「人民力量」，同年底的區議會選舉，社民連及人力大敗，令激進泛民政治力量元氣大傷之餘，也打擊自03年以來新世代民主運動發展。

我係保蝗黨打手嘅圖你有未?

賣港狗算吧啦你
你隻保皇狗打手賣港狗關愛座hunter講再多泛民
點解釋唔到你係保皇狗打手呢個事實亦都解釋唔到你買中資做賣港狗

你先拎出我叫人投泛民既圖
我咪比你囉保皇狗打手水

呢架甜筒注碼話自己沽空😂

做保皇狗打手最重要就係要好似保皇狗咁雙重標準
得總之佢做乜都冇問題架
只有佢可以話你係打手唔洗証明
你話番佢佢又要你比証明

五毛咩咩妹跳舞

C字頭果間打手公司好惡架，一陣5-6人用個acc 24小時狙擊你呀🤫

沽空 笑死

而家水緊啲藍絲同猶差入貨先

五毛D wade